聽日係星期日，希望大家今晚早d訓

因為聽日星期日，早d陪屋企人去飲茶啦